會un 腳玩電話就咪入戲院睇戲啦

Un 到我成張凳搖晒
仲要耐唔耐就俾電話mon 啲光影響
專心唔到睇戲
女人之家un 腳un 成咁

冇人想知呀

有冇叫佢唔好睇電話，
我之前都試過，好禮貌咁叫佢唔好睇電話，會影響到其他人

之後佢唔理照睇，我就大叫「睇撚完未阿！?」

然後佢就真係冇左睇個電話了

認真見到呢D人真係好燥

一刀劈落去